高收肺炎口水$1000

估唔到口水都有得炒

5000比哂你再倒貼5000
只求拎張病假紙

有d 咩過連登仔手，都會玩到爛呢d 低級既笑話，笑兩個鍾都仲未夠

你笑咗未？

笑左兩分鍾

咁右呢

肺炎口水價大跌